carousell 買野比人呃

話說係Carousell 諗住同 電話：97978055 買野（雖然只係300蚊既野）之後佢叫我入落佢支付寶到

當我入完係wts send收據比佢 佢就已經block左我 同再冇回覆 。其實件事已經係10個月前 不過突然諗起想大家小心同依個電話既人買野。雖然其實都係自己on9 入支付寶都冇懷疑

搵克警幫手

算啦曬氣 一大堆程序之後都係比人hea 9我 好似又唔值為依300蚊咁樣

買咩

支付寶

OP入場券

好人好姐點解會用支那寶?

佢電話打唔打到

佢wts block 左我 不過我味試過打番佢電話 少怕事

都真

怕咪133 半夜打過去

今晚試下

on9上網買嘢唔面交

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

10個月你以家先講

十個月前你揀今日講，想點？

勿推垃圾post，全力推71

send email同客服反映
之前都試過入左數佢好耐都無寄比我
但佢無block我既 兇佢話有哂佢資料 報警好易拉到你
同send左email同客服講 佢都有回應

喺carousell買野已經係on9

有乜好怕

咩都有 放野又方便